環保少女表示香港人使用大量一次性口罩極不環保 HOW DARE kong pig

一次性口罩 VS 一次性膠飲筒

以下開放宇宙大戰討論：

飲筒我就明明揼入垃圾桶，我撚知喺隻龜個鼻度！

lm

算吧喇